[爽手啦FSG]利物浦完季轉會空砲討論區14

屌你老母fsg

爽手啦

咗慢架

唔撚係買到一個好野就等開季下話屌你老母fsg

搶唔到

巴西前場正選應該係咁？
屁馬 耶蘇 金章
狜

Fekir did not travel to Liverpool this weekend. No deal imminent. He has told Lyon he wants to go, but discussions still in formative stages, French club president keen to wait until after World Cup in hope of fee increase. Fekir will leave and wants Liverpool [David Maddock]

屌你老母FSG

唔係15咩?

尼馬一出隊巴西好似即刻升level咁

原地踏步

fsg:球員身價太高會有壓力 不了

15唔老泥

連 個post都燈

真心想知耶穌勁係邊？咁多人吹捧

飛機呀都冇進展
利po唔需要有

21歲仔踢到咁仲想點

123123

以前踢巴甲
好似係巴甲mvp
國民好鐘意佢

而f9係去左德國發展

所以巴西好似係prefer jesus>f9

勁在有KDB Dsilva

butland>alisson

右邊有金章安真係生過狜嗰邊好多

節奏慢到 尼馬又上腳 韋利安又上腳

最大問題係左邊仲要讓比馬些路後上

數溜左古狗

唔係仲想點 而係佢喺國家隊秤先過綿爐

好過某條友上完腳藍天射球

老虎自爆啦唔該
買咗巴西

聽到現場班利撚叫bobby

f9係冇係國內證明過自己就出國
巴西人好睇重呢點

懦夫勁左

同埋巴西人覺得F9踢法唔夠華麗

Lovren好撚勇猛

仲有成長故事
由掃街變鏝城前鋒

no look shot

同路

唔好玩啦耶穌咪仲唔華麗

Lyon are understood to want close to €70m (£61m) for the 24-year-old who has had an outstanding season for the Ligue 1 club, scoring 23 goals and providing eight assists in 40 appearances in all competitions, while Liverpool’s valuation is around £50m. (Independent)

就咁睇呢隊巴西應該都係8強料

咁樂觀

懦夫搶眼到

7:1

一齊屌波

Shut up and pay them money la diu

當年簽到金章安就好啦

除非佢16強對德國
唔係點都秤高過 泡菜 墨西哥 瑞典

懦夫而家勁到 令到唔使買cb既感覺 但到開季現形就出哂事了

兜口兜面喺後場傳比對面

所以咪搶眼囉

疤西二個王牌都做美斯契弟唔明點解疤巴人咁忍得

allison

Alisson呢下係咪錯位

老虎派膠了

心態提升左

Firmino

明仔

alisson 100M all in啦

Bobby

綿龍

F9

克羅地亞再夾下反而有啲黑馬feel

明奴

200m啦屌，鳩up咋嘛

明奴射爆老虎

棉奴幫幫手

但求見到棉奴撚到懦夫就夠了

G持

咁點解古咁受歡迎

Bobby Firminoooo
But we sold coutino

出左街踢波
有冇噓鳩狜?

No

幾時有費明奴既歌

一開波有
兩下藍天之後柒到冇人想再噓

古果時連oscar都爭唔贏啦

古好似一路都有踢國家隊青年軍
反而廢奴無踢過

懦夫宜家連巴西都可以完封

Bobby Firmino👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼
Bobby Firmino👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼
Bobby Firmino👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

係，古同尼馬由細夾到大
廢奴一開始入國家隊
巴西人怒屌教練

明奴過波好有森巴味
但係踢法係歐式踢法

啲巴西人好憎人隆胸
綿龍ig重要成日po個假波老婆
巴西人唔鐘意

比清咁快燈定

d南美仔獨到

巴西人睇蘿唔睇波

鳩美斯都做到 其實唔難

狜狗就好似考CE AL 入大學
費明奴就好似係外國讀再考番入黎
本地人覺得CE AL 先有料外國係走捷徑

巴西今屆比人炒多次7:1就岩

世界級比喻

克羅地亞好睇好多

唔自爆嘅懦夫好勁

好貼地

比喻得好貼切

屁馬

尼馬

尼馬勁撚到

Big name

有係咁屈

天分超高

事實證明鄧加有眼光

neymar勁到

唔關懦夫事

起腳快到

懦夫又然

打法甲浪費晒

改名做尼馬朋友隊算啦

痴線 泥馬好癲

古仔呢球避得有功架

真係一條友upgrade全隊

Ousmane Dembele isn't going anywhere next season, according to Barcelona president Josep Bartomeu. (@MailSport)

利記歡迎佢

級數分別

呢個真 佢都似會走架啦 打法甲對佢根本係浪費時間

好撚勁

希望佢到時唔好傷

去鍠啦
買乜春沙拿

似係想去鍠 巴黎踏腳石嚟啫

可能陣間就比人踢傷

希望佢唔傷都照比人炒7球

又關鍵時候避戰

佢等c朗走

下季好大機會帶領皇馬打疤

驚俾人掉豬頭

踢西甲咪又係 hea踢等歐聯

但費奴係巴西作用無利記咁大
佢唔係純射手
佢係逼搶型前鋒 但有腳法同技術

訓咗冇睇,飝機亞搭果架飛機降落咗未？

有自信嘅老虎係最恐怖

最大問題都係你唔知佢幾時會爆姐

wc好爆
唔好返嚟先爆呀

被利撚打飛機打到墜撚左

大傷完做世杯神射手 拎世界杯 之後去蝗馬 熟悉既劇本

巴西條後防真係好差下

拉傑迪

我覺得係領隊問題
人腳唔差
但成隊波又唔識攻又唔識守咁

比自己球會隊友剷

狜

同隊都踢

爭位

諗返起當年第一次睇世界盃係86年，嗰隊巴西令我愛上森巴足球，哎........

一半boo一半歡呼

後備料

獌j左成個月既fred

人地有世界盃踢
邊爐冇

你班口水怪

有世界杯踢起碼加多一億啦

Liverpool being linked with Federico Chiesa. Already Fiorentina have rejected €50-60m bids from Roma and Inter for him.

Looks like a big fight for his signature this summer.

唔踢休息下仲好啦
一陣傷埋添呀

今日綿龍好似唔順，由季尾到而家

叫屁馬黎利記啦一於 唔夠前鋒用呀

袁文傑傷左？
做咩唔出

依家真係乜人都傳

而家阿豬阿狗都搵水魚利托價啦

垃圾利有咩位唔要人

想問下有無石內卜最新消息

哩個好似早兩個月傳過無啦啦又炒番起

死咗

混血王子的背叛

俾佛地魔殺咗

右閘

你唔提都唔記得

去咗做model

明仔好想入波

知ching有錢la

棉奴平時嗰兩球一定傳

水貨

好想搏表現

明仔終於入波

Firminio

棉奴

屌一熄左就入波

棉奴棉奴棉奴棉奴棉奴

真係有幾on9先會撐用耶穌打正選

個位食得好靚

差D爆頭

瀟灑

明奴

+1

爭啲比人headshot

失兩球都唔關懦夫事

第二球識得企出黎

又可以ig出post

利記球員win win

要比費奴正選啦
仲話比耶穌做隊長

其實係咪傳緊既都係流料，會突然彈一個出黎，好似邊爐咁

頭先邊個話廢奴唔掂嘅同我企出嚟！

Alisson完場後
麻煩去一去office

唔出奇
fekir就應該真

不了

躝啦

收到風 佢完場會換件紅色衫影相

傳Perin 15m去祖記 真係咁平？

叫佢去皇馬啦

完場老虎同佢交換波衫，不過換件利俾佢

利有無整水牌教阿里仔去medical room做體測

龍門 綠色wo屌你

咁平又唔怕買喎

遙言
利記79M問價oblak

英鎊單位

點解人地條鋒線咁貴,我地係反而後防貴

因為我地後防廢

我地係賣得貴個邊

好想高普買韋利安/馬迪爾

韋利安OK
狗就留返俾其他狗屌

點解成日有人會j d前獌狗

條鋒線好似1億左右
但對比起某啲天價鋒線

咪係 成班愛護動物協會咩

發覺得利撚先會J韋利安

Demand and Supply

頭痛醫頭 腳痛醫腳

皇者獌淨係lkk都差唔多成億啦
痢狗好寒酸呀

利物浦費奴入波
隊友尼馬首次亮相安菲路入波

計埋賭波一定好笑

Swansea City are ready to hand Liverpool's out-of-favour goalkeeper Danny Ward a chance to revive his career, according to the reports.

買成35k比bobby ko左

Roberto Firmino has now scored 6 goals for Brazil, in 21 appearances albeit most of them as a substitute with limited game time. Not a bad record, especially that he's having his peak-season til date. Now is the time to snatch the opportunity.

世盃古後備
棉奴正選

綿龍唔會正選啦

得轟迷先唔識貨

其實真係幾啱利
會回防 有死球 反擊又唔錯

有時覺得轟踢防守波
浪費左好多有質素嘅進攻球員

Goal 綿龍～～

睇波都有時差

好有愛

“其實話費明奴勁一定係死利狗
巴西人絕對唔會支持佢”
唔知以為佢地成班都巴西人黎

個個Agger路黎

Firmino勁唔勁 淨係數據都夠屈
2x個入波1x個助攻
雖然係計哂所有賽事 但都夠屈啦

不過埋門個腳真係仲有好大進步空間

識戰術一定放F9, 佢對其他球員有加成，防守意識又妹
出jesus 幫唔到隊波

識戰術一定放F9, 佢對其他球員有加成，防守意識又好
出jesus 幫唔到隊波

睇隊波乜野打法啦 唔岩踢咪唔好出囉 唔出仲好

對D南美用, jesus
德國法國個D用mino

講咁多做咩
總之同尼馬配合到就用果個嫁lo

聽講好似膠龍

會唔會成個轉會窗簽得個邊爐係啱洗

naby keita

而家晚晚都有個期望第二朝起身會簽到人
點知朝朝都冇聲氣
得啲乜鳩48 hours

Liverpool target Alisson 'ready to wait for Real Madrid' with Florentino Perez keen to replace for Keylor Navas

we go for Navas then

拖舟一走就開始為買而買

又話Navas 唔夠高

Navas肯唔肯嚟都成問題
Btw佢都幾慘，成日都傳第二個龍，明明佢幫皇馬救咗咁多波

彈跳力同埋起跳時間準cover哂

Nabil Fekir's move Liverpool is expected to be completed before the World Cup. Lyon value the French midfielder at £61m whilst Liverpool value him closer to £50m. The clubs are locked in negotiations. (Independent)

Nabil Fekir’s agent has confirmed Liverpool are interested in signing the Lyon midfielder but warned a deal is far from done. (@SkySports)

真馬幾時買返ddg

唔想佢再留係獌

要不是ddg，呢幾季獌連成績會係點

軒x TAA 玩籃球機

Trent Alexander-Arnold will be given his chance to win a World Cup start.

Alexander-Arnold, 19, is set to feature against Costa Rica on Thursday and is involved in a straight fight for the right wing back slot with Kieran Trippier.

Via @johncrossmirror

突然有啲掛住古

戇鳩鳩喺機場等到8點半

我都係機場

我羽田

去整鎖匙扣

邊到

部機好似叫puricube
整自己個樣落鎖匙扣d公仔到
不過唔知部機係咪係舖出面24小時玩得

Nabil Fékir's agent Jean-Pierre Bernès: "Liverpool's interest exists, but for the moment nothing is done & other clubs could come in. The window will be long."

同哥列斯卡一樣
利只係托價工具

巴西中軸線 又可串演打翼

睇下法比做乜鳩

好大機會做狗啦

好撚狗

利式轉會
吹得越勁 越唔會簽到
所以fekir

Trent Alexander-Arnold looks likely to make his England debut in Thursday’s final World Cup warm-up match, against Costa Rica at Elland Road, writes @_pauljoyce

有咩暗示

ddg 自己唔走

唔知點解

仲有機會既 但唔係今個轉會窗囉

韋利安好野來 險簽系列同水貨果時一樣俾轟hijack 但就來做狗

Allisson keeps his first clean sheet at anfield......FIRST OF MANY😀😀

外國利撚也愛打丁

尋晚踢到成個米奴列咁 冇腳傳到

其實佢算老幾 係咁出聲
似想等其他會招手/抬價
唔撚好黎囉

你利又算老幾？

咁買到oblak 味？

老二

其實真心唔覺黎到會勁

特別加埋我地個膠教練

冇入選國家隊
法甲垃圾聯賽
係里昂核心球員
但未到覺得要利死追既程度

Talisca仲岩啲，打技術型燒味

重點係覺得佢同經紀人係咁出聲話乜都未定
係擺明招手/抬價
一路到呢家既表現都唔覺得佢係想黎

屌佢老母，發惡夢，賣咗bobby仔，跟住扎醒咗，屌你老母fsg

球員好易比經理人/球會說服，經理人覺得食硬利就玩野

買個利雲比你呀

加個中堅口竹

早晨, 今日唔反軒, 因為大快活加9我價
今日反大快活

買左人未

又加

不嬲唔食

放左兩日假 又要聽大家9up

有無人知邊度有賣巴西training波衫

巴西

早餐一定係m記

唔係入左咩？

我果面有個肥婆
日日都黑面, 再加上條仆街CITY仔搞到無膠袋
我次次叫佢比膠袋, 佢次次都話公司RULE唔比膠袋
我次次都打上總公司問佢係咪改左RULE

Fekir扭咁耐屎忽花
轉target啦

FSG: 從來冇諗過要買

茶記沙牛麵先係王道

肥撚死

唔做運動飲水都會肥

戒左爹牛麵先講

利申，Saturday 食brunch會食沙牛麵餐

重點都唔係肥唔肥,
沙牛通好似好食D

有冇手足同我一樣 一返到公司即刻屙屎

轉米粉，野飲走甜

你唔ALL, D人邊有沙牛麵食呀

有 食完早餐即屙

走甜OK
但係轉米粉係垃圾

自問不甘心 滿腔眼淚強忍
難道今生今世無緣份 😢

仲要至少每日痾2次

唔好玩咁多後庭，好傷身

岩

唔係日日食

米粉

釋放民運人士； 平反八九民運； 追究屠城責任

取消新聞封鎖 ; 結束一黨專政 ; 反對大快活加價

轉貼

TALISCA RUMO À CHINA
Changchun Yatai e Beijing Guoan fizeram propostas formais. Venda está iminente

Talisca close to China switch. He has NO offer from England (record)

睇下lemar單野 fsg唔係無錢 差10m係唔買就唔買
睇黎都係空炮多

不過利差個傳控專家又係真

10m夠買幾架新艇呀！

牙免

hi 😳

米記

lomo

Liverpool are still locked in negotiations over Nabil #Fekir. #Lyon are understood to want close to €70m (£61m) while Liverpool’s valuation is around £50m. Do you think we will sign him? 🤔🔴

係咪除左fekir, 冇第二個target?

btw利都算快手啦呢個轉會期，歐洲其他強隊莫講話買，連傳買人新聞都好少

其實fekir個價點睇都係正選價
如果真係買
咁佢會踢走邊個

世界盃年好多隊都睇定D先

敏感詞

Fred will finalise the deal to come to 19000 this week

正常情況中場 法邊爐(軒輪換) + Keita + Fekir

對鏝, 熱呢D中場勁嘅進攻型球隊就 法邊爐 + Keita + 軒/OX

差左成10m 價錢

唔太樂觀

起碼世界盃前唔會簽到

主席覺得利會急 有其他買家出現

法邊爐快 看來真是門迪斯功力
多過利功力

佢經理人都講到明, 明顯等緊其他隊買, 到時佢轉會費同人工都可以高D

利英超首戰對主場對西咸
又要豬啦

Talisca囉 攻中真係呢兩個傳得最行

咁快出左???

雖然bobby係好正, 但係對南美佬無乜好感

上個禮拜出左

下星期先出wo?

靠fsg死得啦

其實傾左幾個月啦

呢個踢起上黎實際d 多一範高波
fekir盤扭就多d但傳波好似冇咁突出

但talisca踢土超 佢黎英超應該要幾季去適應 到時都星散

痴撚線

Fake 基亞㗎飛機係咪入咗黑洞？

原來沒有 從來都沒有

煩住我的圍住我的無論多幾多對手 要攻要守不顫抖露營必須酒

唔怪得daddy咁想要

屌摩都得嚟

屌摩一推就出咗底線

抬頭望星空發夢仍然自信

曾聽說有許多戀愛

沒有結果卻剩傷心者感慨

人叫你又叫

牙fi

Push

隨便碰那個他 都比我俊俏吸引

抬頭吧 黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

叫春 告解

又空氣炮

閃電第一簽
然後就沒然後了

利撚已習慣一灘凍就禾撚硬

法國邊爐高高瘦瘦，身形好似馬貼

我夠高高瘦瘦啦

小妹鍾意高高瘦瘦既哥哥

程式編一半
長橋起不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有管

球壇叮噹

我絲

自
柒曬

推

De子扮小妹好嘔心

1001

獨立報指，里昂希望以 7000 萬歐羅（6100 萬鎊）售出費基亞，但利物浦對該法國球員的估價約 5000 萬鎊，相信兩家球會先要就轉會費達成共識，才可令轉會成事

一人讓一步

50m+15m英超冠軍

50m+200m英超冠軍

搏得過

比錢啦

會俾一早俾左啦

問黎都多舊魚

Nabil #Fekir's transfer is still expected to be completed before the France international travels to Russia for the World Cup, but on Sunday #LFC insisted Fekir would not yet be undergoing a medical and that several details are yet to be finalised. (Independent)

Echo 03 June 有篇文 講利記今年買人策略同早幾年唔同
唔會拖 只會盡快傾成單deal 唔得就switch target

聽住先

愛爾蘭名宿加斯卡連奴：「修夫基應該考慮把佐敦軒達臣，置於中堅的位置，皆因一眾的英格蘭中堅均速度不高，肯定跟不上敵方的速度型前鋒。若可將佐敦軒達臣置於三後衛的中心位置，配合左、右兩旁的加利卡希爾和基爾獲加，效果肯定更好。」

沙基利欲離史城：最好的球員 應該踢最好的聯賽

你班死人妖

即係神軒就夠快?

無人問津

係時候轉幫襯聖人

Lemina

嬲嬲地，post相自爆証明自己係絲

[welcome 沙基利 ]利物浦完季轉會猛將加盟討論區16

小妹真女

橫傳 回傳 真係岩佢喎

不了
垃圾廢翼

收撚柒閪皮

小妹g持絲打

唔使錢都可以考慮下做大後備

好似降班9m就買到

Ok喎 價錢合理

但都冇人買

唔好買完美飛翼啦

個時唾棄利狗

最好的聯賽(英冠)

愛華頓守將艾殊利威廉斯在鬥墨西哥的熱身賽中，與「小豆」查維亞靴南迪斯相撞後肺部受傷，需即時送院治理進行手術。

［英冠仔勿入]

抵撚死呀屌你老母

冇得拖啦，似樣啲嘅球員都大把球會爭，一爭就扯高個價。

世界盃前先黎傷

完美飛翼人工應該唔平
就算10m買都唔划算
咁既樣又賣唔到咩波衫

艾利臣好似膠膠地咁

早幾年追d 2線 冇人爭

Wales 冇世盃踢

未慣主場陣精味

係一早已經融入左

Liverpool remain the frontrunners to sign Benfica forward Anderson Talisca, according to Record .

And though his €21 million (£18.4m/$24.5m) release clause can no longer be activated,

比ching又想燈

膠龍不了

Liverpool remain in pursuit of £60m-rated Lyon midfielder Nabil Fekir, although reports of talks with the 24-year-old's agent on Sunday were premature. (Liverpool Echo

怕左利撚 丁得咁勁 變相鼓勵對方叫價

球會又屌高黎賣
球員自己又唔想黎

咁撚大支野咪撚簽啦

個天也為64留眼淚

咪係

點同FIFA鬥？繼之前失去歐聯版權後，PES2019再有壞消息，多蒙特提早同PES結束合作關係，嚟緊呢集唔會再有多蒙特嘅真實隊徽、球員同球場。

得利咁ON9最近先黎同PES合作

別人退讓 我要進取

Fekir agent warns Liverpool of rival interest in Lyon star

收嗲啦唔撚買丫

agger 100分夠做

而家似agent急多啲

問文迪斯攞貨啦

終於落雨喇

但肺部受傷咁大劑

吊高黎賣 warn你老母

Xherdan Shaqiri expects to leave Stoke this summer and has set out his intention to sign for a Premier League club.

唔介意低人工同冇正選簽得過嘅

作為左邊sub wing我覺得可以

沙基利>>費基牙

廢嗰方面？

Ox>Lemar

左瑞士美斯
右埃及美斯

Ovie Ejaria has been lined up as Steven Gerrard’s fourth signing for Rangers.

The 20-year-old midfielder is edging towards a loan deal at Ibrox and a switch could be completed within the next 48 hours.

Gerrard is also keen to bring in his Anfield team-mate Dominic Solanke to complete a double swoop for the Reds’ promising youngsters. (Daily Record)

It’s understood Liverpool have yet to make any decisions on Solanke’s immediate future and he confessed he “isn’t sure” if he’ll be loaned out to gain vital top-team experience. (Daily Record)

If Solanke does go out, Klopp may prefer he joins a Premier club. (Daily Record)

沙基利個屎忽都撞死人

沙基利分身？report

個屎忽

買龍未？

好少睇Stoke
佢球風係似Hazard？

似t hazard

沙基利, 勁一場, 柒十場

沙基利 >> 沙拿

E.g. 踢巴素利數據

最重要係樣衰

唔覺

你都幾樂觀

10M比廢中調教下可以憧憬

你真人好靚仔

短撚到

靚仔過4:0

他首短人

個比例仲衰過spearing

就黎可以自含

好柒 對腳睇落好短
不過下盤肌肉好勁

改圖黎

大家有冇join官方嘅membership? Full定light 好啲

light就夠

其實有咩分別

Full有禮物送

18-19 想去睇波是咪要join

Light 其實已經算平

如果你想經官網買飛嘅話就係，無理解錯嘅話，不過垃圾利啲飛好難買

通常都係一枝筆, 一個會章, 一本好厚既書仔

LFC officials met Alisson's entourage on Saturday. Roma wants €70 million for the Brazilian goalkeeper. Real Madrid still pushing to complete his signing before the WC via @UOLEsporte @UOL #Hexabilidade

join左先，又唔貴，雖然難買不過駁得過，黄牛又貴又驚比人呃

哈比族

唔覺佢勁 認真
無論係歐聯定琴日

好仆街

係咁貼隻矮腳虎做乜春

因為今年都有諗住過去睇波朝聖，join light 算
遲下入埋a12

米入選比利時大軍

So here's hoping Agent Firmino, and perhaps Phil gave Alisson a good overview of how legendary this man may be at Anfield...

Me2

Me3

無人討論都上到熱門

Me4 同女去

連登已死

好彩仲有你

真係勁既都唔會黎猁啦

NEW: Emre Can agrees four-year deal with Juventus according to Sky in Italy, writes @L_Ballingall

系 推利Po 你我有責

Free咁耐都走唔到

屌簡終於走

The Switzerland international is in high demand due to a £13.5m relegation clause being inserted into his contract.

13.5 m 買返黎執波都抵

Chelsea and Arsenal are looking to hijack Liverpool's move for Jasper Cillessen.

呢個都hijack
俾佢地慢慢爭啦

冇人印佢波衫，不了

會員沙基利

喵

快d搶

屌好臭呀

我支持
加油

我印

要錢, 不了
送要諗下

我利唔是強隊，自動退出

貝多芬

you

打風未呀

絕交了

原來係cos

認獲皇馬邀請 雲格：15日內回覆

你又改咗名

施利臣今季11次上陣8次零封對手
阿軌快D買啦

日本首相安倍晉三表示，預期日本在世界盃分組賽三戰全勝，最終與俄羅斯會師決賽，並成功奪得世界盃。

有分落袋就執到啦班架仔
對文尼隊又俾人屈體能
對波蘭又俾人屈高
對哥倫比亞就樣樣都俾人屈

有無發覺波台好多五毛user

傻豬黎既

電話佬好似話唔會走
好想睇疤狗收皮

利萊辛尼落選

係咪驚對英撚又唔夠TAA黎

4名落選的球員是：門將賓特-蘭奴(利華古遜)、後衞莊拿芬-達(利華古遜)、前鋒尼爾斯-彼德臣(弗賴堡)、翼鋒桑尼（曼城）。

留Trapp唔留Leno

算點呀

sane 夾唔掂
d傳同扭時機錯晒

係呀
對巴西場友誼賽都睇到佢比較獨食

同佢初初踢鏝果時一樣

CLS
Leroy Sane 都無份,

鼻屎佬搞乜

友誼賽廢到仆街

Sane戰術上唔夾
同埋今年有Reus同佢競爭落選都唔出奇
Trapp可能因為效力巴黎所以有優勢

上場連加納都贏唔到

鼻屎佬打整體 但無咩邊幾個夠膽唔用冠軍隊既正選

上場對奧地利好似唔知幾多十年黎第一次輸

今次個風仲散過有vvd前既利記後防

輕鬆自爆

對面隊=風切
利記後防=個風
結果=廢

外國起床時間又到

嗰場學人打3後

Ahead of the shenanigans of the past month, our tale begins almost three years ago when Fekir was originally linked with a move to Liverpool or Arsenal.
渣土

奧比歴係我地的人未

FIFA 18

比渣士教多3年

今年最後一輪 戰勝白禮頓

險獲歐霸資格

起咗好鳩耐,我番工有個客戶而家身處外國
啱啱比我用whatsapp call 嘈醒

P.S. 佢都係利撚, 仲問我上星期係咪好傷心

高普因為個打法
想搵清道夫

但呢類龍門真係無咩邊個有定海神針feel
連紐卡都好像染過

不過我種講法都可能唔岩
如果要DDG/Oblak呢堆打清道夫
可能佢地都會派膠

咩叫清道夫 keeper , 下下大腳?

認真 可以好似model下半季已經ok
但決賽個兩下就完全唔關打法事
呢d班足先見到

第一球班足都唔撚會咁
model 下半季嘅表現+ 執好個撲救手法同心態

其實都夠用

不過簽到oblak我打番7日飛機先

Nabil Fekir will not sign for #lfc tonight. Talks with Lyon have not advanced, and interest from Bayern Munich could turn any potential move on it's head. [L'Equipe]

Hijack

瞓咗無睇，想問吓買咗人未？

f1班足有機

10m沙基利我ok

又無得打j, 又唔想叫春，悶死人

唔知人工幾多，唔高既話買嚟做後備都唔錯

唔明依家嘅教頭點解鍾意清道夫門將

有腳法有速度 唔好上咁多腳咁中意踢英雄波嘅話做翼替補幾好

德國23人名單竟然有trapp..........

你覺得有無可能嚟做後備？條矮腳虎咁有自信。

驚佢到時嫌神軒廢

肯定世界盃完之後Fekir去拜仁

走啦
我利唔需要佢

No plz

廢狗咪黎

有占士 好似撞哂

走啦 我利唔需要佢
( )

Breaking: Liverpool will not have new player.

基拿比梅拿雙箭
佢同哈美斯打攻擊中場

個經理人引拜仁出手 人地唔要都仲有利呢個後備

前面果三個踢得咁好, 買個後備你想要幾勁

唔使勁 出場果陣唔好膠就得啦 好似老母呢啲不過不失 有時有幾腳好波就已經ok

拜仁買到既話可唔可以放番一件唔用既比利

乜拜仁會出多過50M咩

Sor

沙基利都可以拎個屎忽撞下人, 又夠快

想 sor幾多次

JAMES

德國最終名單︰沙尼落選！

James皇嘅就

Exclusive – Klopp wants signing of €80m Bundesliga star Bailey for Liverpool

快

爆出黎即係唔簽

呢件左定右翼

皇都吹風換血啦

"wants"

呢個堅好J呀

係咁傳D貴翼, DADDY對文尼唔滿意咩

james今年勁到仆街

買沙b咪得 唉
無人識欣賞

有冇人知上年件主場邊度仲有得買

垃圾瑞士雞翼

要輪換啊ching 3個人打死4條戰線咩

絕版

沙拿去蝗呀

比你係球員或者agent 你都想去拜多過利啦

有競爭唔好咩

岩丫所以收手啦
高普自己都講過唔想黎就唔要啦

問下nts

如果件野級數係高既會迫到交屁打後備

改名算啦

收到風 廢中唔gur交屁成日黑面

咁文尼把握力同助攻意識係唔夠穩定
買人挑戰下佢都岩吖

屌你我見到咩沙B
仲諗緊係邊個 睇一睇user okay 明白

反正龍門都係派膠
要紐亞打多個中堅算啦

法國ching你成日丁紐亞，做乜鳩

聽日打去問問先 thx

前面三個一年踢晒60場就最好

Agent緊係想佢去利啦
出價又高d
過幾年又可能再走又賺大筆

廢奴無左Mane或者Salah就威脅減半 Mane都要廢奴幫手拉空先有禁區頂啲射波 真係最好出曬佢地

ready to monitor

踢到殘廢都要出，千其唔好好似鏝獌咁搵後星做後備

邊春個沙尼

球星

AGGER

細佬唔好喊 呀哥努力搵緊錢買藥比你食

Salah mane既愛情結晶

Alisson's representatives met with Liverpool FC representatives on Saturday to discuss a possible transfer to Liverpool. @dasslermarques

痴撚線咩
個個大星都傳一次黎利
睇死最後一個都唔再簽
中場走兩個咪簽返兩個囉
簽VVD係後防派膠派到傻
唔可以做例子擺係今個夏天
FSG邊會咁好死啊

上兩個轉會都比人撚狗咁撚
今個轉會又再撚

吹到高普三顧草廬叫丹比利黎
又fekir又美國仔
龍門
算啦
越黎越唔現實啦

費基亞應該真，長期傳好少錯，但人地睇你垃圾痢唔上眼

Bailey
80m bailey, 60m fekir, 80m oblak, 40m bino，加埋keita，3億

結論係會賣水貨

然後echo好似賣古果陣咁，j fsg賣一個位強化幾個位

水貨賣到260m 今個轉會80分

邊有人會出咁高價買 你當入傻鳩咩

有160都即放la

bailey左右都打得，的確係好好嘅輪換，不過fsg唔合用80m買個輪換球員

keita一舊錢入2年數 利撚真好

冇人會計上年掛

見上面位巴打提埋

Why we are better off without Salah

Fsg又然
古仔嗰筆錢淨賺

而家咁買人法根本預咗除咗後防全部輪換啦
唔輪換最尾咪脫腳囉

keita應該計今年，會計角度

唏呀唏呀唏 簽到奧比歷

bailey salah mane唔會有一個肯後備，所以唔相信fsg會80m買，翼嘅話我估會用3,40m左右買個肯後備又有潛力嘅

都係要快手搞掂創造型中場同龍先

3隻翼踢4線邊有分後唔後備
真係唔洗抖咩

都唔明點解啲人死都唔明一季要踢五十幾六十場波
每人踢2/3都三四十場
死都要分正唔正選，大家上季開季有冇諗過最後老母同米拿會係長期正選

J到傻哂

冇所靖後備
買得番黎都要有競爭性
唔係好似蘇蘭基 ings呢d鄧腳

爽手啦FSG

Agree
依加大球會冇正選後備
只有好/差
你買個人打唔到正選冇意思

曼城買完bsilva都再bid mahrez
唔求利係咁，但起碼要有隻bsilva級數既先…

即係pulisic level

買到費基亞加龍已經要還神
都唔好求多隻翼

Pulisic 冇60 m都唔使點
個人覺得冇咩可能

ings woodburn wilson就啱，唔駛爭正選

冇金章比佢掃點會過黎

下季英超想join now
有冇手足係sales?

鬼唔知最好係咁咩，但仲末買攻中同龍既情況下fsg會比80m出黎買翼？ total會洗2百幾m？
會嘅話上年就唔會咁柒啦

根本最現實就係買3,40m有返咁上下突破力嘅翼，平時盃賽同對中下游果陣文尼沙拿可以是但出一個
要買接近佢2個級數嘅翼係發夢

不要再說了

戒左澱粉先講
玩緊生酮

佢來左下年咪有金章掃

其實我覺得文尼埋門威脅方面係勁過沙拿
不過未發揮到

留個TG一定大把狗仔衝黎搵你

Talks over a deal for Fekir are continuing – Liverpool are yet to agree a fee with Lyon – the Reds are looking to make serious progress with their signings this summer.
Much will need to change if Alisson is to be a part of that.
( Neil Jones )

生酮
笑jor
你港女?

發現自己愈黎愈大隻

唔係絲 我怕都冇人搵

每日做一下掌上壓好喇

屌 唔買Bailey都買個Martins返黎啦

咪又係用model

搵人抬價都唔好搵拜淫啦
邊有人會信

你個名

如果留 model下季點面對利迷同隊友

球會唔撐 球迷更想佢走

佢自己都冇面

世界盃前組軍成功

即係組完

轉會窗已完

下個po名

預見未來 喉舌報標題

人喺東京
有咩做

上2個月去東京聽到02首op周街播

Real Madrid stars Marcelo and Modric joke near badge at Anfield just a week after Champions League win

call g

生酮最岩為食既人做
冇分男女
況且一個禮拜可以有一日瘋狂澱粉加糖
舒服過好多所謂節食
可以瘋狂据扒打邊爐 KFC
節食 / 計卡最慘係一唔跟就好快 rebound

我都有同款既枱

我唔係咁隨便嘅人

翼既話係荷甲葡超執番一兩件算啦
留錢買龍啦屌

上一張用左8年

法國牙正一多人就出圖

btw
平時細食，唔食開油膩野既話生酮真係唔岩你

細個係張枱做功課

不過佢個邊好利 會界手

Who?

阿記做咩成日執獌狗唔要既野
成嗰掃地阿姑咁

執左啲咩

而家傳緊簽爆炸 之前又黑碧

今朝係羽田，但依家仲係東京？？

今朝先飛到羽田

飛羽田咁得意 好少聽
利申 去過咁多次都係成田

如果真係咁 fsg 邊有一隊歐洲50大球會可以唔駛攞錢出來攪波 fsg out

利無得要 車鏝睇唔起 所以去阿

去秋葉原 好多學生妹好正

熱又唔去得

牙琴咪學生妹

我都係第一次

唔係啊伯

你有錢

痴線 做野上堂咋

廿年前就學生妹，cosplay.jpg

學生妹？

我都有

正呀正呀

宮姨姨

小倉都唔識

仆街仲記得

sor 今晚j佢

邊張牙?

宮雪花

5-6年前既人黎 好小片

幾清純個樣

其實唔少，同3上差唔多片

who 3上

好掛住小倉

ching 睇gay片算la

我仲停留左係麻美果代
利申 90後

麻美世界第一

上面咩種子

麻倉憂同里奧真係世界級
我係女都覺得正

2下極限了

食無敵家

唔撚想排

咁食 suki 牛飯算啦

撈隻生蛋

好食過吉野家同松屋

覺得松屋>吉野家>sukiya

松屋最垃圾 suki 好撚正

松屋 唔知係未咁岩食果次間分店唔好食

Rio

日本吉野家牛飯 同學港差唔蛋 ，係多左陣唔知咩未 ， 但隻味唔會令到個飯升級

費基入左營

即係世界盃前 無人會來

Fekir rejoins the French national

Sukiya 個飯一定要撈生蛋 ，係隻蛋可以拎個飯升兩個次檔 ，唔加只係普通牛飯一個

球王片keita真係好撚勁

Nabil Fekir has rejoined Clairefontaine for the rest of the preparation course. #ProudBlue

That tweet raises the question: where did he go? There was a ton of speculation over the weekend that he was going to be at Anfield talking with the Liverpool hierarchy about a transfer move. Most of those rumors came from French based journalists. The English journalists were either silent or a few of them looked to temper the speculation.

Few are in doubt that there are transfer talks between Liverpool and Fekir. The Reds certainly want the player and he is believed to prefer a transfer move to Anfield over Chelsea or Spain. It is thought an initial bid for Fekir has been rejected with Lyon hoping a stellar World Cup for Fekir will drive up the price.

It is hard to know where the truth lies surrounding this transfer. The pattern for many recent Liverpool transfer has been that foreign journalists have been the ones to keep the Liverpool fans updated

That was the case with Naby Keita and Mohamed Salah. For both Keita and Virgil van Dijk there was early indication of a move to Liverpool from their friends social media accounts. We have seen some of that from those close to the French star.

The sudden move of Fabinho to Anfield from Monaco has simply put everyone on hypersensitivity for news this summer.

真的假不了 真的假不了

下年條中場真係近年最好J 如果可以加強埋翼位、龍門同中堅位就好
唔想年年決賽都有老鼠屎害全家

有傳利出過60M鎊問alisson 價
並繼續努力緊

琴晚驗完貨

又傳利記追價到£70m

咁貴博alisson ,不如all in 落輪換翼到

追乜春FEKIR 翼阿 ALL IN OBLAK 先啦屌

新米勞列

咪係
又唔想黎又唔係平
呢家攻中又唔重要

係咪當馬體係依幾年阿記 記

馬體係拜仁級數

快手簽個龍先啦

唔係洗乜ALL IN

睇個勢老細應該比人直落4:0

Arsenal in shock Marouane Fellaini move with free transfer talks due

100m 車落馬體會啦

shut up and take my money

尋日好似on99

做一夫當關龍

鎖咗艾利臣係更衣室未

艾利臣琴日出迎又撞人唔中波 接波又甩手

同米神一樣 都係鍾意及波

【體育】早前成為韋斯咸新帥的「智利工程師」柏歷堅尼仍在老家度假，日前與妻子Carola Pucci
一起到戲院觀賞電影，不幸遭到持槍歹徒挾持，但在警方營救下獲釋，安然無恙。

睇球王片有唔覺佢特別好
不時要條柱幫下
又牙牙煙煙咁 救完要再救

係清道夫呢下 應該幾岩高普心水
重點俾個垃圾教練tune
分分鐘變埋水貨

咁oblak一定勁d既
又大會
但人地一定唔會黎囉

BREAKING NEWS: According to Dassler Marques a reliable journalist from Brazil, his opinion is that Alisson will be joining Liverpool this summer.

Loris Karius has undergone scans in the United States, as it's feared he may have suffered head trauma after being elbowed by Sergio Ramos. [ESPN]

成億分手費
條team 又無佢啲老友做說客
Oblack基本唔洗諗

呢種打法黎到利記會變到膠味好濃

原來真係撞壞左個腦

真接簽馬體會個龍門教練仲好 連出3個神龍

到時年年賣神龍 太空船都有得你買

FSG: 決定再俾機會model

FSG: 俾拉膠撞傻左唔計

個feel有啲雞手鴨腳 又係同model一樣撲波多
係反應快同多嘗試

Rangers are close to completing a season-long loan deal for Liverpool midfielder Ovie Ejaria. (@SkySports)

資源回收桶

軒達臣英格蘭8 號

其實教英冠好過啦

躝

UEFA fines Liverpool €20,000 for incidents including crowd disturbances at Champions League first-leg against Man City

說好的飛機亞呢？

起碼有平台發揮

謝老四不如借model一季俾佢回復下自信先啦

同冇罰冇分別

法國我軒係國家隊比人孤立
唔怪得冇隊長做
熱曼鏝都4-5人

最聯咁快簽兩件了

去踢一季正選，之後賣，可以收番8M

Fsg準備留佢係利一季俾佢回復下自信

松屋早餐，世界第一

人禽之別

仲要好撚平

碎銀黎

火氣大過MODEL件女人型好多

不過買ALISSON唔換龍門教練好危

啱啱呢次去十日，又食足九日

其實可唔可以唔聽佢教，唔尻理佢

fire in the hole

感覺上呢個j片同model拎德甲果年一樣

BREAKING: Pep Guardiola given two-match ban including one game suspended following dismissal in @ManCity's Champions League quarter-final second leg against @LFC. #SSN

當晩與你記著蒲公英

龍門練波個section都係龍門教練安排
同埋龍門一定要3個人一齊練先練到嘢
唔到你唔理佢

傾唔掂沙利後，報導指車路士有意邀請富咸領隊祖簡奴域接手。成件事個Feel好似當年利物浦搵鶴臣咁.....

奧比力呢隻打法簡單, 或者NAVAS, BUFFON呢D有哂經驗既應該做到自我調節

怕就怕ALLISON有D細節位未係好出色, 好成型, 到時聽9條仆街點9佢, 一陣又教殘左就閪

60-70M唔可惜, 一個勁龍廢左可惜

高普又信佢
可以點

縮水縮得好緊要

暗殺
整斷佢手腳

廢中有時嗰種執著

對我地嚟講都係一件好事嚟嘅

ALLISON 似鏝個艾達臣

敢用波, 反應超快, 但係有D位未去到頂級, 有進步空間

但你又唔會話艾達臣屎波嫁麻

高巴拿都開聲屌教練搞到Reina mignolet karius 差曬

轉會市場少個人爭

其實三代龍門都唔成功, 個龍門教練點都要問責啦

最好放埋個龍門俾我地啦

龍門教練profile 本身就差
落台啦

真一線

佢又真係好撚野, 3任教練都信佢

讀多D書有用, 考到個柒牌咁樣柒咕嚕都玩到7年

又講到佢有個唔知乜野牌 得好少教練有

根本就唔會教到個龍去到大場面應該點做

經驗>牌照

咩歐洲龍門教練牌

總之唔掂就躪, 冇時間

真係寧願一簽簽個頂級 龍呢個位等咗好多年啦

ALLISON：去利 ？不了 會比馬细路笑

又一個禮拜了 簽唔到人

好j

所以我唔明點解巴西反而唔用艾達臣做正選

Allison撲波勁啲喎 艾達臣係贏出迎咋

沙拿笠射.gif

贏唔到果次比沙拿教訓咗

兩件都比沙拿教訓左

No deal with Liverpool, but @Tulipier claims that Real Madrid have had this move planned for a considerable amount of time, that Sadio Mané was supposed to be the 1st name in a Real Madrid summer transfer window revolution.

Real Madrid rumoured to 'have an agreement' with Sadio Mane #LFC

Wtf

Breaking | Real Madrid have an agreement in principle with Liverpool winger Sadio Mané, but Zinedine Zidane's departure has put an eventual deal in doubt, according to France Football. More follows.

出現了

屌你又話蝗唔要力架

交屁

88 交屁

Sor訓著左

If u can’t beat them, Join them

笑左

mane

難怪傳拜利
原來要賣Mane了

屌你原來係文尼

力架踢蝗螞冇運行(好似係

無fd子到要走

流料下話 交屁咁樣衰

個source 睇落就唔太可信

法國料

睇下就算啦呢d流料

英媒無風，西媒無風，竟然法媒有風？

但FSG一向作風，唔會覺得意外，咁好死咁快買Fabinho 又傳呢個又傳果個，賣人籌𣄃係FSG一貫作風

過皇馬傳買毒撚真係有啲意外

配合利子哭喪個性

流唔流自己衡量下

fsg: 有錢買費基亞了

唔信 ，皇幾可簽黑鬼

welcome mane

屌 無屆真係組到班

爽手賣人

文尼唔好走

Thank you, Mane

咪撚搞mane 啦屌

賤種有乜可能買力架
On9既先信

以後買人是咪要有幾醜樣買幾醜樣先唔會比賤種買走

屌咩 賣文尼

唔知點解聽到文尼可能走仲心痛過沙拉

踢完r聯決賽之後 蝗覺得mane勁過salah好多倍

聽日有新emoji 用

唔覺得會係真

點解我會覺得好好笑 但如果係真就真係屌你老母fsg

[Maddock] ne word from @LFC to describe suggestions Sadio Mane is off to Real Madrid. Nonsense. He has three years left on his contract and there is not a single circumstance where he will be allowed to leave.

[Dominic King]: With regards this story that has popped up about Sadio Mane and Real Madrid, Liverpool have no interest in letting him leave this summer.

冇錢就無謂搞波 好心一早買多個
屌你老母FSG 統統不要好過
賣古D錢那麼多 為賺錢而繼續

寧願賣沙拿都唔想賣文尼

文尼有份叫基達黎
唔會咁搞笑走掛

唔信

賣文尼既話唔會再買任何波衫加唔會再撐呢隊西波

范將軍老母正選

Oblak > Alisson 希望簽oblak

真

巴布

睇親波個個見到交屁9下9下就屌9佢
依家一有news話放就話寧願賣沙拿都唔賣交屁

唔夠兩年賣2個主力 點撐？心鳩淡

愛之深 責之切呀

巴布.......

點解仲係巴布㗎 我細細個就聽過佢個名

屌你中場de roon

荷蘭隊長雲迪克
意大利隊長Insigne

屌 原來Karius真係腦震盪

腦震盪

似層相識

屌你咪撚賣主力呀

賣文尼我以後反利

keita因為mane黎liverpool
唔會即走咁開心下化

賣交屁?可以得
前題係 Dembele/Bailey/Pulisic 三買二+Fekir+Oblak/Alisson
不過FSG唔會咁做

呢場先係俾利迷子睇板(cls)

腦震盪應該要示意不適，死撐落去都係不智，賣！

交屁走？

皇馬會買黑人 打死都唔信

諗起前幾年s7單野

but we sold sadio

唯有希望為左加薪

屌奶星j緊廢基亞突然話文尼想走

可能買人拖十日 賣人就10個鐘內done deal

跟咩帥都未知
仲有個晚拉膠屈咗佢食咗張黃牌

拉莫斯

屌呀賣文尼
FSG我屌你老母呀

到宜家都仲check 倒腦震盪睇黎真係震得好緊要，怪錯k1 Karius stay #noallision#nooblak

我要收番當日對卡仔既說話
對唔住呀

賣到人未？

Karius 份驗傷報告，講佢比 Ramos 批果嘢

卡

懦夫又搞hotel又賣衫 有冇時間反省

【又係拉莫斯？！】

卡列斯在美國接受腦部掃描，並證實於歐聯決賽中受到腦震盪，估計是在失第一球前數分鐘被沙治奧拉莫斯撞擊造成。

卡列斯在美國麻省綜合醫院接受描述，報告內容節錄如下（有冇高手識翻譯？）

"At the time of our evaluation, Mr. Karius's principal residual symptoms and objective signs suggested that visual spatial dysfunction existed and likely occurred immediately following the event. Additional symptomatic and objectively noted areas of dysfunction also persisted. It could be possible that such deficits would affect performance"

Copy from kop end fb

屌拉膠真係好撚on9 出面D人同皇迷仲要係咁講拉膠比VVD推先 比人推洗唔洗起手打龍門呀仆街

千錯萬錯都唔係鍠錯
就黎有全世界逼害皇馬系列

君子同軒達臣睇演唱會

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取 😢

皇馬會用nigga

L 同 m 迪亞拉 再古老有馬基里尼

最抵屌係嗰班軍醫

即係話佢比人撞完之後 視覺功能受影響

話影響咗空間感
即係分唔清遠同近

Keita俾交屁呃上賊船

咁佢俾人撞完唔check清森就繼續，可以講咩

所以個人覺得係軍醫問題
Concussion一般冇咁早有表徵
受傷嗰個未必知